你地2星期前屌柒政府，問病毒係咪6點後先出末

今日就屌鳩政府要人踎街食早午餐
其實你地係咪on9

唔封關比大量免檢疫人士黎香港嘅政府最on9

林鄭舊年比人靛撚蒙左

係乜7都屌 乜hi都屌
針對你有如你針對我ㄧ樣

駁唔到

唔係時間嘅問題，係禁堂食呢樣野on9